【最快消息】 黎智英坐咗快必個1號位？ 匯豐變「會封」銀行，再凍結許智峯戶口！

【最快消息】
黎智英坐咗快必個1號位？
匯豐變「會封」銀行，再凍結許智峯戶口！

慢必工作室
26.5K subscribers

【最快消息】黎智英坐咗快必個1號位？匯豐變「會封」銀行，再凍結許智峯戶口！
===========================

Patreon |
Facebook |
Twitter ｜
Instagram |

許智峯立大功！過百藍長者變黃！
許智鋒父母銀行戶口被凍結，藍絲長者表示林鄭政府好陰毒，他父母無犯法，完全無理由凍結佢哋戶口。真係估唔到，原來長者最終幫長者。更有長者表示會立即提取戶口儲蓄。